[認真夾band] 招琴手

招長夾琴手一名

幾個成員聽既都唔同野 詳傾再講

可以搵下一兩首歌cover練默契先

之前都有作過歌，會develope下
接下來都係會以創作為目標

有興趣搵我：

推

Push

玩開classic得唔得

詳傾